今年係咪會出現拉尼娜現象？全球會過極寒冷冬天？

有冇天文撚講下

聯合國新聞原來只有殘體

氣象=/=天文

等緊太陽粒子休眠期，重現明末小冰河， 400年一個cycle, 差唔多

天災頻仍，民不聊生，揭竿起義？

好熱喎

環保撚 : 公我贏字你輸

凍d好, d冬天衫幾年都冇著過

諗下好啦

拉尼娜導致全球變凍，大開暖氣最終導致碳排放上升

真 舊年淨係著hoodie 都夠

完全無意欲開啲大褸著

變化撚表示： 睇唔到

唔撚信會囉
果啲傻閪環保撚，搭地鐵減少馬路上車/巴士 減少二氧化碳排放？
剩係一個地鐵站，n咁多間電腦房係要全年開住冷氣係度凍住啲電腦/ server
全人類去番石器時代咁就環保喇

相信全地球冰河時期 香港都係熱撚到身水身汗

天文台長 = 天文學家

極寒冷冬天都係要返工

你唔返工d老細邊度有錢搵多幾個女人裸睡取暖呀

仲有預言學家

你唔返工我邊有錢賺 ? 我無錢賺點出糧俾你